我同我班𡃁 成身刺青

殺人放火 搞到全城人都驚

為錢咩都做得出好撚驚人

我係潮流 成班阿叔冇閪屌就喺度搖頭

唔太明

唉 米奇老味嗰班𡃁仔都唔撚夠real嘅
點會有人可以好似佢哋個個咁靚仔 有錢同埋讀名牌大學
屌根本都都鳩嚟嘅 邊似得我哋呢班real hip-hop
攞綜援 住公屋 執紙皮
屌廿歲仔喺度講咩人生道理喎
你條女未比人屌過又點會明呢 屌

叫我成吉思漢

兩枝鐵通 叫我鐵木真

蒙古包裏頭屌緊閪

劈下友屌下人地條女未幾好搞咩gay啫